《蒙面法》 蒙面意思包括使用顏料遮蓋臉部

你咁講法，即係粉底，眼影，胭脂，唇膏等等呢啲都唔可以啦？即係唔撚駛化妝啦 林奠你都唔好化啦 化到易容咁款 唔係路啊